三星S11將用上頂級120Hz屏幕 + 特大電池

Ice Universe在其中發現了隱藏的顯示設置，在One UI 2.0 Beta更新中，有兩個選項可用於顯示屏刷新率：60Hz和120Hz。據稱，即將推出的三星Galaxy S11智能手機增加了新的120 Hz選項，如果一切順利，即將推出的Galaxy S11智能手機將具有120 Hz顯示屏。

不僅是三星正在開發120 Hz顯示屏，據報道，包括小米、OnePlus和Apple在內的科技巨頭也正在生產120Hz顯示屏的智能手機。目前，華碩ROG Phone 2和Razer Phone具有120 Hz的顯示屏。

有傳言稱，Galaxy S11將配備巨大的108MP攝像頭傳感器，能夠捕獲8K @ 30fps的視頻。該公司還在開發許多新的相機功能，其中包括全新的導演視角，夜間超間隔拍攝，單拍照片，垂直全景和自定義濾鏡等。

由於邊框將比Note10系列智能手機的邊框窄，因此S11看起來也更悅人。

回到顯示屏，預計Galaxy S11顯示屏將具有20：9縱橫比，比Galaxy S10的19：9略有增加。

據phonearena消息，由於5G耗電量增加，三星Galaxy S11系列不僅會增加電池容量，還將使用新技術來保證新機的續航。

新技術加持，三星Galaxy S11續航能力更強

報道中稱，三星S11e/S11/S11+電池容量分別為3730mAh/4300mAh/5000mAh；除此之外，昨日晚間一份韓國行業報告顯示，當地的ITM半導體公司已經開始為三星Galaxy S11提供下一代電池保護模塊包(PMP)。

送支拿360 不了

然後發現只可以record 1分鐘
30秒過熱

OnePlus都科技巨頭？

120hz播過場動畫用？

以為用120hz 就會掃得順？
太天真了

好多餘，只有打機係起作用，你睇片，就算YouTube 最高都得60格，但就好食電

360 ***值得擁有

幾錢？

好似大部分game都係固定60格

好正 舊電更長氣最好

Samsung爆炸機率好似多過大陸機華為果d，利申iphone狗，呢個年代仲用Samsung

得sony有呢d情況之嗎

三叔唔係轉返泡菜本土開始唔奶共咩？

我發現asus站在時代頂端。

係呀 依家直頭變左大陸貼牌機

120 Hz除左自high仲有咩用？
掃app掃high 啲？

問下iPad Pro user

我係

然後除左播開機動畫之外，平時會主動降頻

唔係兩部機平排比分撚到咩

好撚先進呀
講就三叔創新
講講次次三叔都搵用家做白老鼠
唔洗我每樣野都數出黎啦下話?

不了 舊貨未清哂

數下s10同note10 有咩白老鼠
faceid咪白老鼠，但係廣角鏡都慢人半拍

唯一贏係流暢度，利申有xs max 加s10
電量真係輕鬆ko iphone

個不知所謂moon底指紋同面容（相）unlock呢？

真心，冇用過先話佢不知所謂
反應快，手濕都用到已經贏撚曬所有指紋unlock，同佢比touch id輸曬

face unlock就ip好，但faceid都唔係咩特別野，要望mon，訓係枕頭上面又唔得，姿勢唔岩仲撚慢過指紋

如果samsung個指紋叫不知所謂，face id都一淡擔

Ching你不如去四點狗會表演啦

接受唔到事實嬲嬲豬？

做乜要嬲？
Btw用緊An機

我就係用過先屌出聲啵
三叔狗個超聲波指紋都拎黎吹奏想笑死人咩
同埋三叔狗永遠有個共通點
永遠自己差就要搵其他廠黎比
明明自己先係最廢

睇下你，咬Samsung個指紋果陣，功力仲高過振美啦，9up左咁耐乜內容都冇，佢地學到你咁冇內容就好啦
平時行路係咪用埋對手架你，就黎似過啲狗wo

而家三星除咗貼牌機唔撚大陸生產啦

真係戇鳩㗎啵你個邏輯

用過，不過大咁大段都講唔出衰乜
講唔出，發左惡先

一句講到尾
隔黎三叔POST都屌緊用到匯豐APP未
唔係出過事,洗之前要取消咁耐都未敢俾人用指紋咩
笑撚死人咩

你落store掃下個mon再講啦

等iphone出返同一個功能就會突然變有用架喇

屌你我日日領住部iPad Pro掃啦
咪問你係咪掃得high啲？
領黎上連登會high啲？
領Photoshop lightroom執相會high啲？
Gimmick野黎打少啲飛機啦

我預計部fold 出得咁遲 每月跌一千 s11 出個時好快就跌破萬

又吹
屏下指紋廢既
唔知咩石墨電池極速充電又係9up既
faceid垃撚圾既
摺 mon機完全廢, 賣街都失敗
仲要送隻360衛士

勸3星做好 d基本野, 唔好年年出機前吹 d驚世黑科技扮到真係手機巨頭
次次都雷聲大雨點少, 但又呃到唔少人

上面吹奏三叔個超聲波指紋條友已經柒到潛哂水

年幾前已經篤穿垃圾三星垃圾呃人技倆

又話三星s9 超高科技電池?

之前出 post屌柒s10 系列個屏下指紋垃圾
竟然收到百幾個s10用家負皮
班真實用家之後表示又要 reg唔知幾多次又要換 mon貼到最近竟然出埋事銀行 app都唔敢支援
三星講左幾年吹到世紀科技屏下指紋同佢所有老吹都一鳩樣

潛左去邊呀

三叔威水史 note柒地球爆炸禁上飛機 依家指紋問題銀行禁 成日都揚威國際

重有fold未出廠就壞

大陸仔專用系統 不了

係咪唔爆炸先

60同120叉成倍你都話分唔撚到，你去驗下眼吧啦

前果排好似有位巴打用皮帶同條繩都 unlock到個指紋鎖

補返個 post

56k.jpg

三叔打手潛左去邊

加價既借口

你開過photoshop同我執相
分啦

可能你買部iPad Pro黎掃app架喳 唔撚領黎做野

exactly, 其實唔會high d

你試過呢一代iphone 就知咩叫核電

fix撚左啦wo呢個bug你呢個post未出已經push左update
你同樓上條狗真係笑撚死人

話用過wo，除左狗叫咩撚缺點都講唔出好勁
用緊狗文？平時講野都係冇內容，中學畢到業未啊

FIX左唔代表柒過嫁
潛左成5日先覆POST 好難點兜呀傻仔

連風聲都傳埋出黎三叔自己都想棄用
仲死撐好正好好用，含撚啦你

傻仔apple pay八達通夠傳左好耐啦
用撚到未呀柒頭

剛買咗s10+ 係咪蠢咗

係，S11都好快就出

吓 我手指濕會用唔到喎

利申 s10+ user

用黎玩手機vr之外，有乜撚野用？

都預左三叔狗實撐
連班用家都覺得超聲波廢仲係到吹奏

同埋apple pay八達通關apple咩事？
係八達通自己唔肯做
好心你留意下時事啦
無知真係最可怕

入返你個狗竇屌八達通未呀
又要唔知屌多幾多年先有

係咪royal級？

駁唔到我個話重點呀？
口你留意下時事啦嫁啦
收D風無得用八達通仲停留係apple既錯
三叔狗特別無知，死返去狗兜圍爐啦

駁唔到我個話題重點呀？
叫你留意下時事啦嫁啦
收D風無得用八達通仲停留係apple既錯
三叔狗特別無知，死返去狗兜圍爐啦

傻系我理撚得你係邊個嘅錯
邊個錯關我撚事
原來蘋果狗淨係識收風架咋屌你老母
識唔撚識fact check屌你老母
蘋果狗就係賤

傻系，駁警撚到發爛呀
三叔狗屌到無野屌隔硬搵野出黎屌
柒左就認啦，賴地硬做乜姐我問你識唔識fact check先真啵屌你
叻唔切沖出黎幫三叔護航

三叔狗真係好撚柒

傻系，駁唔撚到發爛呀
三叔狗屌到無野屌隔硬搵野出黎屌
柒左就認啦，賴地硬做乜姐我問你識唔識fact check先真啵屌你
叻唔切沖出黎幫三叔護航

三叔狗真係好撚柒

傻系蘋果狗做咩抄鳩我
你冇主見嘅咩屌你老母
人用紅色大字你又用紅色大字做乜鳩
屌你老母我依架問你係咪3叔話s11唔用超聲波指紋
fact check左未呀抄登仔

可能個仆街os仲窒咗

幫夠蘋果未?

蘋果奶共紀錄

1. 拒絕 HKmap 及 BackupHK 上架，及後因有美國議員關注先肯上架

2. 承 1. ，人民日報發微博批評蘋果上架有意協助示威者逃避警方及刑責，及後蘋果下架 HKmap 及 BackupHK

3. 於中港澳地區 Apple Music 及 iTunes 拒絕《願榮光歸香港》上架

4. 於中港澳地區出售的手機刻意移除中華民國國旗

同埋你叫連狗整下個垃圾ios app啦
見到你次次都要覆我兩次真係唔想你笑柒

我唔係幫蘋果啵睇清楚
我一早講過三叔狗唔掂就會拉其他廠講
之後上面隻三叔狗就拎八達通出黎講
八達通既APPLE PAY以事論事係狗鐵唔開放出黎
麻煩你爬左文先講
扯APPLE出黎既係果隻狗

護完航未呀三叔狗
用到你個銀行APP未呀?

日撚日都用呀撚頭
配合埋smart octopus 用銀包都唔洗拎

傻鳩人地講緊你個超聲波指紋夾銀行APP呀
九唔撚搭八
要搞幾耐先有得用返呀

你都on撚鳩
I am using note9

垃圾機就拎出黎打飛機啦

抵你一世用垃圾啦

垃圾機都有smart octopus#heheye#

新電池技術 買左家居保先好換機

用緊PRO 10.5,基本上只有自high作用

好撚威啵
有得用smart octopus
個指紋咁廢，同時又講撚到旗艦機幾撚勁
送都唔要啦

指紋廢極都叫有指紋啦屌你老母
冚家產apple個face Id 仲撚垃圾

指紋廢極都叫有指紋啦
咁垃圾有缺憾仲推出黎市場，三叔狗仲拎黎打飛機

屌好撚柒呀

扯完其他廠黎幫手護航完未呀三叔狗

做緊白老鼠都唔知
懶係高科技
點知中伏既次次都係用家
最重要係硬件既缺憾
仲有三叔狗拎黎打飛機

講缺陷真係笑撚死人
你老味個face id 咁撚垃圾都用幾代

扯完其他廠黎幫手護航完未呀三叔狗

唔敢答???

點解我要扯去其他廠?
做乜鳩

你自己講去APPLE幫自己三叔護航仲扮哂傻
S10系列笑鳩其他廠有3.5,note10轉個頭又刪3.5
笑撚死

我用鳩緊note9梗係用note9嚟駁你啦
唔通我搵屎米嚟駁你呀撚頭

撚知你用緊NOTE10咩
上面到而家都笑緊條傻仔講超聲波指紋
自己唔爬文沖出黎搭嗲仲係到做SHOW

SOR係NOTE9
太高估你

我依架咪屌鳩你超聲波指紋好撚用你個face id囉撚頭

S7~S9 4K最多5分鐘，話怕過熱喎

架乜撚野呀你傻鳩
又搬其他廠出黎護航呀?悶唔悶呀?

我搬乜撚嘢廠呀撚頭
傻撚完未呀

我依架咪屌鳩你超聲波指紋好撚用你個face id囉撚頭

多口答埋你
睇你拎兩樣唔同既野出黎比較都知你係ON9
APPLE棄指紋用FACEID連IDOG都認柒嫁啦
估唔到有人拎兩樣唔同既出黎比

個POST開始講緊三叔呀傻鳩
爬下文先啦傻鳩

屌你老母點撚樣唔撚同蘋果狗
你唔撚係用face id 解鎖架原來

人講三叔你拉APPLE
人講S10,NOTE10系列，你就拎NOTE9
人講超聲波指紋，你就講FACEID

你條撚樣究竟要柒幾多次

吠撚完未
隻狗失控啦

乜原來解鎖得FACEID?

不如拎埋打PW啦
反正唔同既野你都可以拉埋一齊講

你搬完其他廠出黎幫三叔護航完未呀?

你用緊咩機
原來你唔係用iphone
屎為撚

我講左好多重點啵
麻煩你逐一擊破我
唔好拉其他廠黎比

我由頭到尾都講緊三叔
幾時有講其他廠

我IPHONE,S10+
答埋你ok?

#63邊隻狗出黎打飛機呢

重你老母咩
淨係見到你喺度吠

An機根本唔會順

咁你屌乜撚嘢

駁唔到呀?
笑人地最後cut3.5,超聲波指紋垃圾
俾d回應黎啦

三叔垃圾囉

iphone夠cut左3d touch
同埋關3.5mm咩事

垃圾你又用

idog咪直屑apple點解cut囉
我都屌apple on9嫁
重點係三叔笑鳩人地無3.5自己又cut